係咪應該正視黃店藍店舉報困難呢個問題呢??

今日我朋友同我講有間店好黃,但唔見有加到喺黃藍LIST入面,問我點樣加入去,但我完全唔識答佢

一開和你Eat個app正中間有個我要報料

WhatGap好似有得vote?

借位
毋忘元朗恐襲事件

好多 app 都有得報料，花少少時間！

eg. 終極黃藍地圖，whatsgap, 和你eat, Neoguide

不過其實最好有一個 app 收集唒最好

有報料page 但唔夠清晰